烏sir，我知錯啦！求你俾source我，我retake唔想炒。

你以為我會噉講？
屌你老母 你條戇鳩碌柒 縮撚返入你老母個閪度啦！

你等到夜晚十二點先開post啦
佢而家未on duty呀

一科

因為有人IVE都肥

你溫書啦